跪求連仔del post........

前日食咗日本壽司 大前日食咗印度薄餅 驚俾人話勾結外國勢力

點解有海底撈唔食

快啲飲杯屎水當食咗中國嘢

我已經將你以前既comment cap低哂
第時交比黨

羊b每個post我都有cap圖收藏